點解法官上任宣哲唔會改字加料?

真係未見過, 鬼佬效忠PRC都要照講
藍絲最想清算的人